{
  "id": 85765135,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000331,
    "geom:area_square_m":3540259.313147,
    "geom:bbox":"-51.276327,-30.149189,-51.256347,-30.127561",
    "geom:latitude":-30.13867,
    "geom:longitude":-51.266716,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"",
    "lbl:bbox":"-51.272356,-30.143001,-51.262356,-30.133001",
    "lbl:latitude":-30.138001,
    "lbl:longitude":-51.266327,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":-30.139342,
    "mps:longitude":-51.266525,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "mz:tier_locality":4,
    "name:por_x_colloquial":[
        "Conceicao Vila",
        "Conceicao, Vila",
        "Vila Conceicao"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o Vila"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Concei\u00e7\u00e3o, Vila",
        "Vila Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"BR",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3452925,
    "qs:gn_nam_loc":"Porto Alegre, Porto Alegre, Rio Grande do Sul, BR",
    "qs:gn_namadm1":"23",
    "qs:local_max":19473,
    "qs:local_sum":81799,
    "qs:localhoods":55,
    "qs:name":"Concei\u00e7\u00e3o Vila",
    "qs:name_adm0":"Brasil",
    "qs:name_adm1":"Rio Grande do Sul",
    "qs:name_adm2":"Porto Alegre",
    "qs:name_local":"Porto Alegre",
    "qs:photo_max":100,
    "qs:photo_sum":200,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":2,
    "qs:woe_adm0":23424768,
    "qs:woe_adm1":2344864,
    "qs:woe_adm2":12581446,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":455823,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "qs_pg:name":"Concei\u00e7\u00e3o Vila",
    "qs_pg:name_adm0":"Brasil",
    "qs_pg:name_adm1":"Rio Grande do Sul",
    "qs_pg:photos":134,
    "qs_pg:photos_1k":27,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":134,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1076273,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424768,
    "qs_pg:woe_id":430048,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "woe:adm0_id":23424768,
    "woe:name_adm0":"Brasil",
    "woe:name_adm1":"Rio Grande do Sul",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102060157
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":430048,
        "qs_pg:id":1076273
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "gp:id":[
            430048
        ],
        "qs_pg:id":[
            1076273
        ]
    },
    "wof:country":"",
    "wof:geomhash":"de11bed7409673c3427f3f8b710a8719",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "county_id":102060157,
            "neighbourhood_id":85765135
        }
    ],
    "wof:id":85765135,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1706241124,
    "wof:name":"Concei\u00e7\u00e3o Vila",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xy",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126088985
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -51.276327,
    -30.149189,
    -51.256347,
    -30.127561
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-51.257816,-30.13295],[-51.256808,-30.138002],[-51.256347,-30.139389],[-51.256519,-30.14114],[-51.257088,-30.143016],[-51.258012,-30.144745],[-51.259256,-30.14626],[-51.260771,-30.147504],[-51.2625,-30.148428],[-51.264376,-30.148997],[-51.266327,-30.149189],[-51.268278,-30.148997],[-51.270154,-30.148428],[-51.271883,-30.147504],[-51.273398,-30.14626],[-51.274642,-30.144745],[-51.275566,-30.143016],[-51.276135,-30.14114],[-51.276327,-30.139189],[-51.27621,-30.138002],[-51.276327,-30.136814],[-51.276135,-30.134863],[-51.275566,-30.132987],[-51.274642,-30.131258],[-51.273398,-30.129743],[-51.271883,-30.128499],[-51.270154,-30.127575],[-51.270108,-30.127561],[-51.267719,-30.127745],[-51.257816,-30.13295]]],"type":"Polygon"}
}